［有圖］呢件泡菜落蘭桂芳會點

垃圾

好膠

對唔住 我視線停留係悟空到多啲

啲肌肉大都好似p圖咁

連登仔： 咁大隻好核突囉

個頭好似key上去咁

泡菜係原罪

落得老蘭d女都係淫底，肯定會想試下同呢種爆肌男扑野

戶愚呂咩痴線

第一張

韓國仔得3.8 cm 有鬼用咩

Ching有冇睇人做邊行

做邊行又點, 都係一樣咁形容
樓主咁幫住人做咩

一齊玩

唔係葡萄 太大隻好核突
同埋佢個樣同個身都唔match既

如果佢唔係練到咁, 個樣真係溝死女,
而家over左真係

戶愚呂咩

真心好核突

真人

佢係玩健美
職業嚟